[deadline呢?]2014烏克蘭革命成功，係因為佢地有死線要政府限期前回應

「在2月20日的早上，很多示威者都被狙擊手射擊……在這三天，有超過100人被殺害。」
2月21日，因為狙擊事件激起基輔民眾憤怒，數以十萬計的示威者在獨立廣場向總統府發出最後通牒，他們更達成共識，宣布若亞努科維奇拒絕在翌日早上10時前下台，他們將會以武力衝擊政府。結果日出之前，亞努科維奇離開基輔，逃至俄羅斯尋求庇護。

香港人，你地既deadline係幾時?

其實一直好想 818 23:59就要佢地回應
823係deadline 好嗎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

唔係deadline
係ultimatum
重要程度係同一戰前奧匈同塞爾維亞發相若

最後通牒